中共好撚憎你地，叫美國做恩主！

我地應大量文宣，感謝每位美國人同議員

和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

寫聖誕卡多謝Senator 同Rep 啦！！！

盡快寫，就黎截郵

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

香港人同美國人交朋友

睇黎投美個威力仲大過港獨

運動未完 仍需努力

大英是生母，美帝是奶媽